有白色Benz 家庭車坐滿狗去緊衛理道

大家小心Benz 家庭車

8:39 am

推呀

入面坐滿晒呀

AM車見到都自動遠離嫁啦

包括埋你知道咁多野？

推上去